---
title: Kwartaal 4 week 3
date: 2018-04-25
---
Vandaag ben ik samen met Floris en Puck weer naar Afrikaanderwijk gegaan. 
We zijn naar een school gegaan waar onze doelgroep zich bevindt. In deze school wilde 
we graag wat vragen stellen aan de kantine juffrouw. Het leuke was dat er een vrouw aanwezig was
die graag onze vragen wilde beantwoorden en in een organisatie zat betreft de kantines van verschillende
MBO scholen. Zij wist ons enorm veel te vertellen en nam de tijd voor ons. Wij hebben zelf vragen gesteld 
en zij gaf naast onze vragen ook een hele hoop extra informatie. Wat wort er veel verkocht in de kantines, wat is het
eetgedrag van de doelgroep en wat doet de organisatie waar zij bij zit al aan het ongezonde eten in de kantines. 
Het gesprek heeft ons enorm verder geholpen. Nadat wij op deze school waren geweest zijn Puck en ik nog naar een middelbareschool geweest.
Wij hebben hier een aantal leerlingen kunnen intervieuwen. 